有網民爆出23年前 秀茂坪童黨燒屍 真相

9up你都信

塊玻璃反光見到你個樣

真 我就係阿雞

雞就梗係死架啦

wiki話第四被告黑仔判25年
咁應該2022出獄

扣假期 一早出左啦

樓主係三五成群工人褲大哥

一講起呢d就覺得好恐怖

咁樣殺左人，除非本身心理變態，否則應該一世都會唔安落

比人執過幾劑仲一齊玩

燒⋯雞、死咗

以前d細佬好驚埋唔到堆